我们的一生都被告知，放弃是不好的，放弃者永远不会成功，放弃者会养成放弃的习惯。 从克雷格的挫折中学到的教训德莱尼·米勒，2022年7月28日 
 辞职人数增加最多的是乔治亚州，有3.5万人辞职。 大辞职的地理位置:首次数据显示美国人辞职最多的地方|Alyssa Fowers, Eli Rosenberg | 2021年10月22日|华盛顿邮报 
 阿金对赫卡比说:“密苏里州的善良人民提名了我，我不会轻易放弃。 堕胎反对者和许多民主党人希望托德·阿金继续参加参议员竞选|帕特里夏·墨菲| 2012年8月21日|每日野兽 
 泰勒夫人发表了一份声明，称克拉克是一个“软弱的放弃者”，并完全否定了他。 现代三k党|亨利派克弗莱 
 但是一个允许自己采取这种态度的女孩是一个“放弃者”，她不知道玩游戏的基本原则。 一个女孩的学生时代和之后|珍妮特·马克斯 
 蹄痛，蹄痛，名词:马蹄角或蹄冠后跟处的瘘管痛。 钱伯斯的《二十世纪词典》(第四部分:N-R 
 然而，如果他不是一个轻易放弃的人，那他又怎么了? 粗制的|多萝西坎菲尔德 
 “我知道你不会放弃的，你是约翰·博德里的儿子，”他继续说。 治安官之子|威廉·麦克劳德·雷恩